{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-27",
        "domain": "음식점",
        "title": "이태리한옥"
    },
    "text": "イタリア韓屋は高陽市徳陽区新院洞に位置するカフェ兼レストランです。 ここはキャンプやバーベキューもできるので、キャンプカフェとして有名です。 庭にはきれいな1等級水質の薬水場があり、夏には渓谷を訪れたように足を浸して休息を取ることができます。 コーヒーを淹れるのに使われる薬水は本当にきれいです。 ここではブランチとカフェ飲料を販売しており、金曜日と土曜日にはバーベキュースペースをレンタルしています。 キャンプは破砕石1棟から7棟までと芝生土でできた9棟から11棟までのサイトがあり、ネイバーを通じて2週間前に予約を受け付けています。 また、家族行事や集まりのための空間レンタルも可能です。 イタリア韓屋の内部は韓屋の感じのインテリアで飾られており、感性がにじみ出る空間です。 また、庭の真ん中に位置する薬水は、まるで川の水のように流れる姿が印象的です。 夕方には庭でたき火を焚いて雰囲気を出すことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "イタリア韓屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "イタリア韓屋は高陽市徳陽区新院洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イタリア韓屋はどんな施設ですか？",
            "answer": "イタリア韓屋はカフェ兼レストランであり、キャンプやバーベキューも楽しめる施設です。"
        },
        {
            "question": "イタリア韓屋の庭には何がありますか？",
            "answer": "イタリア韓屋の庭には1等級水質のきれいな薬水場があります。"
        },
        {
            "question": "イタリア韓屋で使われる薬水はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "イタリア韓屋で使われる薬水は本当にきれいで、コーヒーを淹れるのに使用されています。"
        },
        {
            "question": "イタリア韓屋では何を販売していますか？",
            "answer": "イタリア韓屋ではブランチとカフェ飲料を販売しています。"
        },
        {
            "question": "イタリア韓屋ではどのようにキャンプを楽しむことができますか？",
            "answer": "イタリア韓屋では破砕石や芝生土のキャンプサイトを利用できます。また、バーベキュースペースもレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "イタリア韓屋の予約方法はありますか？",
            "answer": "イタリア韓屋のキャンプサイトの予約はネイバーを通じて2週間前に受け付けています。"
        },
        {
            "question": "イタリア韓屋では家族行事や集まりのための空間レンタルは可能ですか？",
            "answer": "イタリア韓屋では家族行事や集まりのための空間レンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "イタリア韓屋の内部はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "イタリア韓屋の内部は韓屋の感じのインテリアで飾られています。"
        },
        {
            "question": "イタリア韓屋の庭にある薬水の特徴は何ですか？",
            "answer": "イタリア韓屋の庭にある薬水は、川の水のように流れる姿が印象的です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 423
    }
}